<resources>
    <string name="app_name">TechFate</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sample_text">All the things she said</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="popular_products">Популярные товары</string>

    <string-array name="spinner_modes">
        <item>По убыванию</item>
        <item>По возсрастанию</item>
    </string-array>

    <string-array name="delivery_methods">
        <item>Курьером (2-3 дня) 300 ₽</item>
        <item>Почтой (7-8 дней) 0 ₽</item>
        <item>Курьерской службой СДЭК (3-5 дней) 150 ₽</item>

    </string-array>

    <string-array name="payment_methods">
        <item>Картой</item>
        <item>Через СБП</item>
        <item>QIWI Wallet</item>
        <item>ЮMoney</item>
    </string-array>
    <string name="userAgreementText">
Настоящее Пользовательское Соглашение (Далее Соглашение) регулирует отношения между владельцем (далее TechFate или Администрация) с одной стороны и пользователем мобильного приложения с другой.\n
Мобильное приложение TechFate не является средством массовой информации.\n
\n
Используя сайт, Вы соглашаетесь с условиями данного соглашения.\n
Если Вы не согласны с условиями данного соглашения, не используйте мобильное приложение TechFate!\n
\n
Предмет соглашения\n
Администрация предоставляет пользователю право на размещение в мобильном приложении следующей информации:\n
- Текстовой информации\n
- Ссылок на материалы, размещенные на других сайтах\n
\n
Права и обязанности сторон\n
Пользователь имеет право:\n
- осуществлять поиск информации в мобильном приложении\n
- получать информацию в мобильном приложении\n
- создавать информацию в мобильном приложении\n
- комментировать контент, выложенный в мобильном приложении\n
- использовать информацию мобильного приложения в личных некоммерческих целях\n
\n
Администрация имеет право:\n
- по своему усмотрению и необходимости создавать, изменять, отменять правила\n
- ограничивать доступ к любой информации в мобильном приложении\n
- создавать, изменять, удалять информацию\n
- удалять учетные записи\n
- отказывать в регистрации без объяснения причин\n
\n
Пользователь обязуется:\n
- обеспечить достоверность предоставляемой информации\n
- обеспечивать сохранность личных данных от доступа третьих лиц\n
- обновлять Персональные данные, предоставленные при регистрации, в случае их изменения\n
- не распространять информацию, которая направлена на пропаганду войны, разжигание национальной, расовой или религиозной ненависти и вражды, а также иной информации, за распространение которой предусмотрена уголовная или административная ответственность\n
- не нарушать работоспособность мобильного приложения\n
- не совершать действия, направленные на введение других Пользователей в заблуждение\n
- не передавать в пользование свою учетную запись и/или логин и пароль своей учетной записи третьим лицам\n
- не регистрировать учетную запись от имени или вместо другого лица за исключением случаев, предусмотренных законодательством РФ\n
- не размещать материалы рекламного, эротического, порнографического или оскорбительного характера, а также иную информацию, размещение которой запрещено или противоречит нормам действующего законодательства РФ\n
- не использовать скрипты (программы) для автоматизированного сбора информации и/или взаимодействия с мобильным приложением и его Сервисами\n
\n
Администрация обязуется:\n
- поддерживать работоспособность мобильного приложения за исключением случаев, когда это невозможно по независящим от Администрации причинам.\n
\n
Ответственность сторон\n
- пользователь лично несет полную ответственность за распространяемую им информацию\n
- администрация не несет никакой ответственности за услуги, предоставляемые третьими лицами\n
- в случае возникновения форс-мажорной ситуации (боевые действия, чрезвычайное положение, стихийное бедствие и т. д.) Администрация не гарантирует сохранность информации, размещённой Пользователем, а также бесперебойную работу информационного ресурса\n
\n
Условия действия Соглашения\n
Данное Соглашение вступает в силу при регистрации в мобильном приложении.\n
Соглашение перестает действовать при появлении его новой версии.\n
Администрация оставляет за собой право в одностороннем порядке изменять данное соглашение по своему усмотрению.\n
Администрация не оповещает пользователей об изменении в Соглашении.</string>

    <string name="action_sign_in_short"> </string>
    <string name="action_sign_in"> </string>
    <string name="prompt_email"> </string>
    <string name="prompt_password"> </string>

</resources>